動物傳心師可唔可以幫我搵返春日小夏榮？

真係好好笑呀

春日兄好有靈性架